何君堯凱旋式多謝白衫人

睇片↓↓↓

我同你有時差？ ignore bye